正式向恐怖主義割席！

聽日所有恐怖主義，炸彈案，槍擊案，絕對唔係手足做

向恐怖主義說不！

任何爆炸品請追究某親中組織

講緊聽日